做後備門將真係好撚慘

99%無機會替換到上陣

烏里治？

唔使比賽有錢收啵

唔係呀
卡巴叔同羅美路以前都係國家隊一號龍

就算幾有料都冇用
要等正選傷先有機會show表現
正選一轉會 球會即刻簽第二個 冇諗過俾後備上位

以前打學界因為正選個龍同其他隊員同呀sir friend啲就場場正選
場場我就喺後備睇佢點撚樣柒法
次次熱身都要我一齊熱但都冇得落場

利申最後個人100%勝率 0失球 (後備上陣一場)

pope

迪基亞個時馬體都係3號門將黎，係阿辛祖同另一個都傷埋先有得踢

細球會嘅後備龍門就慘啲
冇乜機會向上爬
但大球會嘅後備龍門根本係人生贏家
唔洗踢就有錢收
得閑出嚟踢下啲冇乜壓力嘅盃仔
又冇咩機會會受傷
萬一隊波拎咗冠軍又有機會出嚟捧埋一份

睇返英超幾間大球會嘅後備龍門週薪
Bravo £80,000
Romero £50,000
Caballero £40,000
Mignolet £60,000
Ospina £40,000
就算三號門將都有成20k
你唔做我做

一個杯賽 一個聯賽

命好重要
卡斯拿斯 咁後生就可以國家隊後備入替仲要良好表現

仲有飛機盃踢，好似上年刺個vorm咁踢到決賽

你有料咪你做正選囉

近年愈來愈多後備龍上到大枱喎